彌敦道 恆生銀行 疑似便衣

係巴士站隔離企左好耐 紅色衫 紅色袋 戴藍牙耳機

圖

叫佢攝衫，除耳機

呀蛇跌咗嘢呀

你影完之後點???有冇巴打

同前線講左，然後佢發現我影佢，唔知去左邊